失業更令我明白 錢財身外物 如夢幻泡影

錢係一種煩惱
身上冇臭錢 兩袖清風 再無牽卦

無錢都係一種煩惱

食飯都成問題大佬

食緊素 一日唔過10蚊
早餐唔食 中午2隻蛋1個營多
夜晚幾條菜 一碗飯 搞掂

交租呢

同屋企人住

慘在無錢=無女

失業=退休生活
每日瞓到幾點就幾點
同屋企人住又唔洗交租
肚餓就落m記食2手薯條
得閒揾場穩膽賭波馬又有被動收入
番工唔知為乜

將色慾都放低埋 就無敵了
有需要就 上pornhub自己搞掂佢

蛋 菜唔錯
但個營多改做米粉米線飯都好吖
你咁 有醫療成本

你依家可以摸下你太陽穴嗰度有冇生暗瘡，如果有個表示你食太多加工食品，小心你自己啲肝腎。

錢搵唔到, 冇你發達唔緊要

真係唔好連健康都輸埋

自己搞掂左廿幾年啦，就算無色慾都會寂寞都會想被愛架

不嬲返工只都係peer pressure黎

屋企人病左點算？藥都無錢買

施主睇黎你仲未睇得透
朋友同情人都只係煩惱

叫雞喇屌 旺角企街 2am先去 150有交易

生死有命

咁樣唔夠營養
不過諗下有冇啲相對有營養但又唔貴既餐單

如果有得住，自己一個人既話
呢種生活的確好正

絕對認同
我得閒食2手薯條 又排下食物銀行
遲啲申請埋傷殘加綜援
直接退休

搵批發訂米粉,烏冬
其實一個都唔駛一蚊

唔好食咁多營多。
試下其他。例如米粉。

希望你搵到工

窮到咁就直接申請啦仲食2手薯條

去消費主義係好
但返工+降低物慾唔係仲好咩

點解係太陽穴